[夠細奇則] -6th-240尺, 2人住, 成間屋都係黑色

一齊來討論

來自youtube comment:
眼鏡房，5鬼拍門，2房1廳，以前衰極建築面積都四百呎，實用就三百呎鬆D，1個人住好大喇，1睡房1書房+工作間，2公婆就剛好，同老婆鬧交唔使訓廳，今日睇竟然二百四十呎真係holy shit

推

用36萬請設計師玩你

隻色見到都唔開胃

個設計算好好，成個空間善用左
幢野叫金源洋樓喺柴灣，google下其他單位，勁撚核突
可以改成咁已經係奇跡，依啲咁細單位兩個人住已經好極限

成間黑色真係睇見都唔想住

細屋最忌深色 佢仲要用黑色

間屋其實可以兩房，
簡簡單單改一房，
已經有個比較大D嘅聽，
個設計師幫你廚房廁所加大碼，
幫你縮空間就真。

仲要飯枱插住幾枝香

個設計師真係設計師黎？

我都覺得廚房廁所改得幾好，開放廚房有空間感，廁所太細會好壓抑，反而睡房細冇乜問題